係公司最重要係坐返個好嘅位

背面係牆就最好
我依家個位背面係行人通度，每個鐘都有差唔多成10個同事經過
有時諗諗下野，d同事行得快就會好似有陣風係個後腦到吹過，諗諗下野都斷左...好煩擾呀...
有時比佢地行來行去攪到冇埋心機做野
新工離，初時冇咩野，但已經忍左幾個月啦，開始忍唔到...開始有d炆
想為左個位而辭職...會唔會好傻

將你個位搬入廁所無人阻到你

風水都有講呢個因素
咁樣行黎行去
事業想專注都難

我坐走廊近廁所位 成日按手機都比上司老細見到

同意
坐埋一二邊
走左都冇人知嘅位最爽

其實係咪嫁，堅想辭職，因為有時佢地係咁去影印，真係勁多人行離行去
一來立即唔想諗野，二來忍左一排之後依家係開始炆啦！
想為左個位辭職...會唔會好傻
但我直屬上司又幾好人

如果係認真做野
怕咩人行過
想人行過望到添喇

我唔係怕按手機比人睇到呀
我真係想做野，但成日好似有陣風係後腦到
諗諗下野斷左同埋開始好炆啦！

我真想做野，我唔怕比人望個mon呀
但你明唔明，但多人行過，同埋佢地行得急嘅時間會好似有陣風吹過個後腦咁，好騷擾到我諗野做野呀
條走廊又窄

好撚憎open office

下 咁有同事係隔離大大聲傾計你點算

戴帽囉

咁又係 我後面有個PARTITION
有條毒撚次次經過一係撞我
一係就咳 次次都係我個位後面咳

我直情開聲屌鳩佢有冇咁多野咳 咳完先好經過我後面
同埋咪撚撞我PARTITION 好騷擾

做野勤力啲,過半年升職坐房咪慢慢諗飽佢囉

巴打你明白我啦
D同事又唔會撞到我嘅，但有時多人行我都要坐入少少就一就佢地，同埋真係一個鐘會有起碼10個人行過嫁！！！
我依家就係炆到唔想做野！！
為左咁樣辭職係咪好傻
有時真係好難專心呀！

傾計我完全冇問題呀
但你明唔明好多人係你背脊行來行去係好撚煩！

傻仔黎
好快你熟左手
就唔會專心做野 到時就冇所謂

會覺得冇乜安全感囉

都係
總之好難專心

同上司講轉位
我曾經都為左呢個原因轉左兩次位

我正有咁嘅打算...但睇落間公司好似冇曬位啦...都唔知轉唔轉到...
但我諗我一定要同上司講啦
因我已經覺得炆，同埋坐最多半個鐘就想離開個位出去hea下

你公司好大好多位轉？

之前返工個位 一入公司門口就見到
成間公司幾十人
個個行出行入裝水去廁所都會望到我個位